頭先搭lift見到小學生都上連登

睇個樣小五六咁
小五六就睇得明d post講咩架咩

大家一場同學 洗咩甘講野牙